（日本京都）請問京阪電鐵二日卷能分開兩天用嗎？

二日卷揀隨機兩日定一定要連續兩日？

買左未？我有 2張多左想轉讓

試下放大睇下條款細則

分開

未買，but我準備出發😂